sierociniec żydowski w białymstoku znajdował się w dwupiętrowym budynku zbudowanym w stylu modernistycznym co wskazuje na początek xx wieku jako na czas jego powstania przy ul jurowieckiej w białymstoku linki zewnętrzne na portalu polin dziedzictwo polskich żydów